今朝搭黨鐵 有人airdrop文宣

佢sd左幾張比我，禮尚往來，我都sd返幾張出去。
不過之後佢sd左張

我收到果下呆q左 有啲慚愧有啲想喊

勇武請退場 香港/香港人不值得你地犧牲
請好好珍惜自己 勿衝動

永遠支持

果時send左幾張叫1.29罷工既文宣 得一個人肯收

同埋有好多人熄左airdrop